{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1006635",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 로즈"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数29室で構成されています。韓国語を含む案内支援言語があります。ご予約のお客様はチェックインの際に必読事項を熟知してください。予約時の入室時間は当日の早朝1:30AMまでで、連泊予約の際に毎回別々に予約したことが確認されると、追加料金が発生します。連泊のお客様は、清掃を希望されない場合はフロントに予めお知らせください。チェックアウト時間は遵守していただき、時間超過時に追加料金が発生します。客室はランダムに割り当てられ、登録された写真と異なる客室が割り当てられることがあります。入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。放歌及び飲酒による騒乱で他のお客様に被害を与える行為の場合、強制退室措置となります。ペットは同伴出入りが不可であり、摘発された場合は強制退室されます。宿泊/貸室券の譲渡は不可であり、譲り受けた方は入室できません。客室オプションの状態は現場の状況によって変わる場合がありますので、ご希望のオプションはフロントまでお申し付けください。各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数の場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。全客室では炊事が不可能であり、備わった物品の盗難や毀損、汚染時の損害賠償及び洗濯費が請求されます。浴槽にはオイルの使用や水溶性スライムジェルの使用が禁止されており、浴槽のトラブルが発生した場合は弁償の責任があります。宿泊時に器物破損が発生した場合、相応の金額が請求されることがあります。アメニティの故障や不良による払い戻しは不可能であり、宿泊先の都合により布団が変動することがあります。客室内での禁煙と喫煙を区分するため、指定されたブースでのみ喫煙できます。禁煙客室での喫煙が摘発された場合、清掃費が請求されます。その他にも全客室ではOTT視聴が可能で、駐車場には電気自動車充電器が用意されています。ラテックス寝具で快適な寝床を提供し、高仕様ゲーミングPCやスタイラー、ドライブイン客室などの施設もあります。また、マッサージベッドの客室もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "29室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような案内支援言語がありますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際に別々に予約した場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、別々に予約した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "清掃を希望しない場合はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "連泊のお客様はフロントに予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を守らなかった場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "放歌や飲酒による騒乱で退室になることはありますか？",
            "answer": "はい、放歌や飲酒による騒乱で退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊/貸室券の譲渡は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊/貸室券の譲渡は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室オプションは現場の状況によって変わることがありますか？",
            "answer": "はい、客室オプションは現場の状況によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金は当日現地で支払うのですか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合は当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では炊事が不可能です。"
        },
        {
            "question": "浴槽でオイルやスライムジェルの使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、浴槽でのオイルやスライムジェルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に器物破損が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "宿泊時に器物破損が発生した場合、相応の金額が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "アメニティの故障や不良の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、アメニティの故障や不良による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "指定されたブースでのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "OTT視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でOTT視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何が用意されていますか？",
            "answer": "駐車場には電気自動車充電器が用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "ラテックス寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "高仕様ゲーミングPCやスタイラー、ドライブイン客室などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "マッサージベッドの客室はありますか？",
            "answer": "はい、マッサージベッドの客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 630,
        "QA": 702
    }
}